---
title: >-
    شمارهٔ  ۲۹
---
# شمارهٔ  ۲۹

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>نشنیده‌ام مشکی چو آن زلف و نه جایی دیده‌ام</p></div>
<div class="m2"><p>در چین شنیدم مشک را در مشک چین نشنیده‌ام</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>شب در ثریا ماه را دیدم به یاد آمد مرا</p></div>
<div class="m2"><p>روزی که اندر اشک خود عکس رخش را دیده‌ام</p></div></div>
<div class="b" id="bn3"><div class="m1"><p>روز وداع آن پری کردم، وداع جان و دل</p></div>
<div class="m2"><p>دل رفت با او جان نرفت از جان به جان رنجیده‌ام</p></div></div>